我係IVE仔,聽日考試

屌你老母咁既心情點溫書考試呀!
有無IVE人一齊去信IVE or 考評局叫佢暫緩考試!

光復元朗!

加油啊清 我今日考兩科 尋晚仲去咗元朗幫手 好無助 救唔到人 又望住手足俾人打到爆哂缸 成晚冇訓過咁劑 都唔知今日點考

加強，聽日仲洗唔洗考試就靠你啦

*油